楊思琦嚴寒下派性感相送暖 堅稱不覺被感情拖累阻事業發展

今年是思琦入行第20年，2001年因參加港姐而入行的她，當年一口氣奪得六個獎項，鋒頭一時無倆。但到了2011年，她被爆與李泳豪分手後火速暗交前跳水隊隊員吳帥兼懷有兩個多月身孕，令思琦形象直插低谷，更被標籤為「貪慕虛榮」，最後更在2014年黯然離巢外闖。她早前接受商台節目《1圈圈 星光背後》的訪問，回望過去的日子，雖然有人覺得她被感情所拖累，結果要賠上事業，不過她坦言未有想過自己有否行錯路，她說：「我又唔咁樣批判自己，行過嘅路係對自己有得着，唔會話嗰樣事件會令到自己有乜嘢損失，有冇俾感情拖累？冇咁誇張，『拖累』呢兩個字好似好沉重，可能我個人太坦白，其實好多藝人一入行都有拍拖，只不過係佢哋講唔講，又或者俾唔俾講。嗰陣因為人哋問我，我咪選擇講咗出嚟，原來係搞到咁沉重。」

主持人再問會否覺得因為感情而令事業有障礙？思琦笑說：「如果當時感情係遲啲出現嘅話，嗰陣嘅事業可能會更上一層樓，不過我冇乜競爭嘅心，但係我係畀好多努力去做好本份。」做了單親媽咪八年的思琦，在去年年初突然宣佈誕下細仔Kody兼秘嫁圈外男友，今次思琦低調處理家事，堅拒透露老公的任何背景，甚至有指囝囝跟隨母姓而被質疑是「虛擬老公」，思琦再三強調是對方的意思：「每個人嘅諗法都唔同，唔係個個都鍾意俾人注視，既然係佢嘅意思，我又覺得唔係乜嘢難題，所以都會配合同尊重。」

咁撚樣都叫性感

派相但唔係出嚟露

呢個女人真係

得閑凑好個細既算啦

正呀,勁想屌

純粹出嚟露佢個樣

拍av啦屌

老雞